消息指有小型銀行向被美制裁官員提供基本提存服務 各政總高層稱拜登上場終鬆一口氣

【政情】政圈料美制裁名單暫不追加惟難撤回 官員現金何處放？

【Now新聞台】美國變天，拜登上場，中美關係會否重新出發？

北京在美國政府新舊交接之際，宣布制裁蓬佩奧等28名剛卸任官員，甚有向舊政府「埋單」，與新政府揭開新一頁意味。至於美國換屆後的態度，政圏普遍審慎樂觀，形容「狂人」特朗普離任，相信不會有更「瘋狂」的日子。

特朗普政府先後四輪，分別將35名中港官員列入制裁名單，換屆前數日仍「追加」人大常委譚耀宗等六人，政商界普遍相信是尾班車，不過制裁中港官員是美國民主共和兩黨共識，政界相信美國新上任政府最多不會再「追加」名單，但已在名單上的暫不會逆轉。

受制裁的行政長官林鄭月娥曾透露，自己沒有銀行戶口，月薪約39萬元要現金支付，家中存放大量現金。不過，據了解，這只是早期情況，有非本地的小型銀行已可為受制裁人士提供服務，可用扣帳卡，但不能用信用卡，也未能承造樓宇按揭。

美國制裁的影響，中港官員對外表述一直不多，只是默默自己處理。有了解銀行業運作的人士認為，被制裁的人仍屬少數，若為了維護他們而抵抗制裁，美國一旦懲罰銀行，損失的是數以百萬計的客戶。

政圏普遍相信，拜登上場後，要忙於處理疫情等國內問題，估計美國的制裁名單也會暫時劃上句號，笑言添馬艦內外很多人可以暫時鬆一口氣。

最近嘅分行喺西安嗰間？

NOW同Ｄ高官一樣
天真！

崙倫銀行

邊間小型銀行咁大膽?

崑崙銀行？

Now fake news，拜登上場港共一定好驚至真

崑崙定大生銀行？

搵冥通銀行咪得
存錢去地府，將來瓜左可以匯落去用

崑崙銀行

講到美國得拜登一條友做野咁

間野唔做散客，只做大deal

話唔定遲d 佢地會掛住侵侵

呢間？
大新銀行

打錯
大生銀行

笑撚到打錯字

人哋係國家級制裁人物
喺重紅不重專嘅中國嚟講當然係大deal啦

政圏普遍相信，拜登上場後，要忙於處理疫情等國內問題，估計美國的制裁名單也會暫時劃上句號，笑言添馬艦內外很多人可以暫時鬆一口氣。

布林肯唔似鴿派

耶倫好似癲過老母欽

政界相信美國新上任政府最多不會再「追加」名單，但已在名單上的暫不會逆轉。

除名要過house + senate 唔好on9 la

House Pelosi 仲喺度 所以隨時加辣都no problem

都叫不幸中之大幸
佢認同種族滅絕果下都算係咁

條友 擺明鷹 阿祖就嘆世界feel 乜都係佢做多

將副身家交比共產黨管理

新國務院一上場隨時就郁

似係, 問題係佢老細

阿祖似放手唔理 做吉祥物

算啦，俾個傻佬自得其樂
咩都交俾呢條友做最好

佢會瘋狂任命
變性人同性戀女黑人女權分子素食撚
做唔同嘅職位就已經夠

民主黨唔太鐘意玩龐爺果種獵頭式制裁
講到話“所有工具“ 睇下可以係乜

創興 永隆 中信嘉華？

處理疫情就唔理香港
牙侵上年成年都處理緊疫情
有冇唔理香港？
講依d根本係弱智嘥鳩氣

非本地一定係昆侖銀行啦

非本地應該都係崑崙

但一定會繼續落大鑊煮

Agger 呀祖專心弄孫為樂啦

可能直接30000 thx

大生?

牙joe好慘
全世界都睇佢唔起

成日喺油站見到個死人logo寫住咩昆人好嚇嗰間？

又唔一定嘅 丹東都有機會

有個連登仔係呢間銀行家族成員

港共根本無乜sense，拜登話當選就話希望新美國總統會重視美中關係，點知上任政府就狂落樁

好勒，國務院新話事人都話認同呢d樁落得好，甚至o係香港同新疆問題上講明應該要更早打樁。

然後自己就仲吹風話好叻，應該唔會有新名單，我仲可以用崑崙銀行。

virtual bank 都有可能

同一系列黎

D人笑9佢
核彈密碼都唔會記得

西方國家有邊間virtual bank敢接

創興銀行?

民主黨人講既野聽住先啦 成日彈出彈入 轉風向快過鬼

乜用中銀唔得咩

全部都民主黨控制

如果真係唔理亞洲事務，咁開亞洲沙皇個位做乜鳩

中銀: 我要用美金

柒柒柒出糧張票都唔敢寫佢名

大生

拜登廢到連香港啲官都唔驚佢

Now 先高招
你想靜靜雞
Now 就同你大大聲講比所有人知
等你冇得偷雞

大把紅底本地virtual bank 啦而家

定陳智思果間

非本地
小型銀行

大名鼎鼎既崑崙銀行

Virtual bank存款上限唔夠佢用

見到支共港共鬆一口氣
我就放心了

都冇提款機 又唔係銀通銀聯會員 就算有debit card有乜用

好似無一間virtual bank 既debit card行銀聯

拜登廢撚到
港共芝麻綠豆官都睇佢唔起

同共產黨扯貓尾
放生所有真共產黨員
狂扑港共班二奶仔

中方抗議
美左膠高潮
支那小粉紅無感覺反正睇所有港燦唔順眼

話左支那狗係唔驚美帝制裁
有黨驚閪咩，大把會奶支

佢哋以為擺燈上台執好其實政客都係自身利益為重，一有壓力為掌權都照反共

美國政府入面有好多部門去執行唔同政策，唔似某國乜都係一個人落order,之前侵果陣夠又疫情又blm又通俄門又選舉，成個國家好似好多問題要解決，國務院財政局咪一樣繼續制定執行制裁

耶倫就職已經講要取消香港金融中心地位，而家比理由耶倫郁手

唔係鷹唔鷹，係佢地有自己班底同影響力，直接同人make deal唔洗經拜燈
國會d act一野定到今年年尾，成個2021拜燈其實企左係度，只可以搞下環保之類大議題

冇錯
Let’s wait and see

非本地 小型
崑崙銀行以外真係諗唔到
所有錢送中

政圏普遍相信，拜登上場後，要忙於處理疫情等國內問題，估計美國的制裁名單也會暫時劃上句號，笑言添馬艦內外很多人可以暫時鬆一口氣。

小小野都要拜登理咩

最唔做野嗰個分分鐘係拜登添呀
俾咁多野佢做頂唔順陣間瓜咗

都唔洗崑崙銀行
嗰堆中國三線銀行都可能搏

咁多cash
直頭裝部ATM係禮賓府啦

佢哋冚𠾴唥都比中資收購晒 應該都叫非本地

侵政府果 2 條對港法案係規定財政部同國務院分別要每半年要出報告
而耶倫同布林肯都係對支超強硬

佢擺明係吉祥物

４年Ｔｒｕｍｐ當選果時同樣話佢只係做生意，唔搞其他

放長雙眼睇睇

大家而家咁樂觀，覺得新政府對華會繼續硬

777忙住玩疫情，國安係唔係就唔會拉人？

敗登祗係一個廢老簽名飯桶

肯定有方法幫佢哋提供金融服務
我至唔信林鄭真係個個月出現金糧
你見d高官唔出聲咁神秘
應該個方法唔係太見得光

當年都係咁
不過登堅廢。。冇勁過
要睇班靚點玩

放d卒出黎試下水，中共一向做法

咁激

可能就係夠廢 下面先玩得癲

我唔信美帝查唔到

個網頁咩事，古蹟文物辦事處整？

如果睇到侵侵反共有利益 有好處
跟佢咁行 何樂而不為

諗起明朝邊個皇帝幾廿年唔上朝都run得好好

一直以來都覺得有人故意做大龍鳳
係華人勢力要求做
定係外國某啲人故意做就唔知
係諗住陰人定係諗住搵機會食人就要睇多啲資料先知咩事

Debit card 主要都係visa 同MasterCard
呢兩間公司點為為被制裁人士提供金融服務

唉，輸咗啦

BIG TECH同華爾街媽媽聲
果班推咗上去嘅粉皮亦同中共千絲萬縷

點可能跟到侵果種硬，求撚奇放料就已可以拉返你落來

EPS?

泛毛又入黎幫大家建設幻想 為民主黨洗地

得EPS 嘅 咁嗰張只係銀行提款卡啫
但篇報導話係 debit card

千祈唔好比養美國知邊間銀行

班官有冇睇twitter
早兩日confirm布林肯/耶倫
講到好撚盡
班官坐撚壞個腦

講姐
都未知佢地係嘴炮型定實戰型
覺得吹多

有時差

登，應該係第二個奧巴馬

搞支共就唔肯定
但港共班友咁柒
可以做得condom

美國如同紙老虎

班友D樓嘅按揭一樣借到p loan還錢

政圏普遍相信

香港政圈只係笑話

但實際執行隻眼開隻眼閉

成編新聞都作出黎
邊間銀行又唔敢講
實牙實齒話可以開戶又唔敢講

佢哋咁諗係正常

因為佢哋廢到無倫

成班鳩坐喺office

等中共支笛 先做到嘢

做得港共政府 你預佢哋會mutitasking?

Now幫班官立Flag

轉頭俾人虧空公款或者收歸國有，真係唔好問點解

visa master係debit card

射支飛彈過去就信佢會用所有工具

借記卡？

有冇銀聯網絡？

係嘅封埋銀聯唔該。今次唔封四年後都要。

冥通銀行全天候服侍你

全世界絕大部分debit cards都係呢兩間公司負責處理交易

y

林鄭都唔志在個少少錢啦

debit card都係用visa master network

EPS本身分類都係debit card嚟
銀行提款function第二樣嘢嚟

條友出鏡簽個名都手震⋯⋯仲講做嘢⋯

會唔會係盤谷銀行呀

基本上肯定係崑崙
唔通班友用伊朗古巴銀行咩

分分鐘美國整多齋制裁俾你地嘆下 下一下中共威！

國安法係歐美既底線睇外資撤離就知
除咗習大大無人安全，唔係想當無事發生過吓

EPS only 嘅卡就算9數啦， 你去外國網站買野冇人會收
但係visa / master debit card 全世界好多地方都收

呢條柒頭點會肯

咁肯定自己無踩中人地是企國個條尾？
咪到時又戰狼出黎喊

香港本身都冇乜debit card
最出名嗰張應該係hsbc jade都係master

ZA Bank/ Mox bank 咪有visa / master debit card
你有身份證 又唔係嗰班被制裁人士 就開得

題外話， 美國嘅銀行用哂debit card 取代提款卡, 唔似香港咁落後

果頭港共放風，果頭歐洲議會就落鑊

香港遲人10年左右
加上班banker根本唔想做debit business
做credit先可以又收charge又收人息

冥通銀行

香港virtual bank大多數係中資

提款卡

因為佢地自己內部真係一個話曬事